<resources>
    <string name="app_name">DF Radio</string>

    <string name="tab_all">Все</string>
    <string name="tab_favorite">Любимое</string>

    <string name="toolbar_title">DANCE FAMILY</string>
    <string name="toolbar_subtitle">RADIO</string>

    //~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

    /*
    String for menu activity
    */
    <string name="menu_title">МЕНЮ</string>
    <string name="menu_shate">Поделиться с друзьями</string>
    <string name="menu_info">О Dance Family</string>
    <string name="menu_star">Оценить радио</string>
    <string name="menu_money">Помочь проекту</string>
    <string name="menu_email">Написать разработчикам</string>

    <string name="text_description_action">Поделиться</string>
    <string name="text_for_share">
        Включай быстрее Dance Family radio, ждем только тебя!\n
        http://yandex.ru
    </string>

    <string name="link_to_app_in_google_play">market://details?id=com.baviux.voicechanger</string>

    //~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

    /*
    String for play activity
    */
    <string name="play_title">CRAZY DREAM</string>
    <string name="play_subtitle">CHANNEL</string>

    <string name="text_ready_to_play">Включай быстрее!</string>
    <string name="text_connection">Подключение...</string>
    <string name="text_play">Crazy Dream</string>
    <string name="subtext_ready_to_play">Мы уже в эфире!</string>
    <string name="subtext_connection">Сейчас все будет :)</string>
    <string name="subtext_play">Мы уже в эфире!</string>

    <string name="link_vk">https://vk.com/id5596909</string>
    <string name="link_youtube">https://www.youtube.com/</string>
    <string name="link_instagram">https://www.instagram.com/</string>

    <string name="snack_like">Радио добавлено в любимое</string>
    <string name="snack_unlike">Радио удалено из любимое</string>

    //~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

    <string name="file_name">likes_file</string>

    //~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~


    <string name="donate_activity_title">ПОМОЩЬ ПРОЕКТУ</string>
    <string name="donate_text">
        Яндекс деньги 1234567890\nСбербанк онлайн 1234567890\nWebmoney 1234567890\n
    </string>

    <string name="contacts_title">КОНТАКТЫ</string>
    <string name="contacts_text_item">Алексей Комаров:</string>
    <string name="contacts_text_link"> https://vk.com/id24969366</string>

    <string name="about_activity_title">О DANCE FAMILY</string>

    <string name="very_big_text">
        Идейные соображения высшего порядка, а также новая модель организационной деятельности позволяет
        выполнять важные задания по разработке новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а
        также сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки соответствующий
        условий активизации. Равным образом консультация с широким активом позволяет выполнять важные задания
        по разработке направлений прогрессивного развития. Идейные соображения высшего порядка, а также новая
        модель организационной деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании
        позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Идейные соображения высшего порядка,
        а также начало повседневной работы по формированию позиции в значительной степени обуславливает создание
        соответствующий условий активизации. Не следует, однако забывать, что рамки и место обучения кадров влечет
        за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям.
        Товарищи! новая модель организационной деятельности в значительной степени обуславливает создание
        дальнейших направлений развития. Задача организации, в особенности же постоянный количественный рост
        и сфера нашей активности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании системы
        обучения кадров, соответствует насущным потребностям. С другой стороны консультация с широким активом
        позволяет выполнять важные задания по разработке направлений прогрессивного развития.
        Не следует, однако забывать, что новая модель организационной деятельности требуют от нас анализа
        направлений прогрессивного развития. Повседневная практика показывает, что рамки и место обучения кадров
        позволяет оценить значение существенных финансовых и административных условий. Идейные соображения высшего
        порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции позволяет оценить значение системы
        обучения кадров, соответствует насущным потребностям.
    </string>


    <string name="error_network">Нет соединения с Интернетом!</string>

</resources>
